[尋失物主人] 有冇LingU學生喺往上水嘅錦繡花園村巴跌咗銀包

個銀包比我明友發現執咗，尋失物主人！

係咪紫色？

唔係 係紅色㗎

問下姐 唔是我的

留學撚係柴灣跌銀包

比返人啦屌你老母

上水執到wo
btw已經聯絡左lingu比返物主
個物主係小妹妹嚟
btw, thanks for your info

Sorly

冇野唔洗上心